本人宣傳與大橫丁集團同系既鍋心宣戰

事源
尖沙咀厚福街「大門橫丁」害死手足，累多人被捕

最大問題係慶你老母咩 死咁多人拉咁多人重慶祝？ 重要隔來打緊重要慶
害撚死人 出張爛紙就算
點補償呀

大門橫丁原來背後有好幾個品牌，大家要多多幫襯

佢最大牌子係鍋心
所以同佢宣戰

我會搵專門清算師幫手
呢條數有排同你計

老細姚錦光

照你個膠邏輯
咁駛唔駛搞埋所有仲開門既鋪頭同出街但唔係抗爭既人?

咁你老母死左
記得講聲
我會係門口開香檳 同燒炮仗

和你貼 連儂廁

推